有個傻仔丟左銀包

喺61x巴士執到銀包一個，我個人依然在巴士，如果7點都未搵到物主我會拎去附近警署
請物主TG我 @wwkwk122

推

幫推

其實有無人會將自己電話號碼放係銀包

有啲人會擺卡片喺銀包